有冇人試過用太空機減到肥

有冇

有

每日一分鐘大空機，加上控制飲食，一定可以減到

我重訓+有氧（淨做太空）
大半年減11kg

想問你太空每日會做幾耐㗎

30min up
放工通常45min 個日做左重訓就30min
放假/有時間就1hr